好希望香港足波都有彈起一日

日本呢隊波勁在你睇下真係全隊架仔種族，香港整到又有白人又有力架都比人炒到癲

唔好講入波嗰堆先，吉田6尺高身型削過lkk咁多幾乎頂佢頂足全場，唔係一早輸幾粒都似，其實打個比喻，香港既陳7同佢差唔多身材炸，點解人地隊波可以打到衝出國際，仲要有好幾個係啲得米七既典型毒撚身型都熱血到仆街又有腳法

理論上我唔信成個亞洲得日本人得

陣上既大迫當年打東亞運係輸比港隊，今年喺世界盃都有入波啦

真係好想香港可以小說式咁抽一堆人離開呢個冇前途既地方發展下運動天份，十年廿年後幫手爭口氣，換黎冇高鐵坐又點話吖

我意思係如果起膠鐵舊錢比左黎做呢樣野就好

點解日本可以 香港唔可以

港隊踢波唔洗返PT先FF

咁我想問樓主一句，你今年有無入場睇過香港波先？

過多30年都冇港隊啦咪曬錢

彈咗

想知樓主今季入場睇過幾多場港超

金sir 用晒鬼佬 破壞青訓系統 根本唔識香港啲球員
一味當打份工用鬼佬諗住提高排名 點知咁都做唔到

本地足球有得賭的話
包保啲阿伯屌到啲球員識踢波為止
入場人數創新高
操練都會有人睇

我知你地都好清楚連波都冇人睇講就冇發展機會呢樣野，我自己有睇但都真係好少，真心既

但有時係因為冇人睇先差 定 好左後就會多啲人睇 我認為真係差一線

我都係ff下姐

無可能了 大陸唔會比政府搞好香港體育 因為體育係好易凝聚到香港民族主義 所以你見 乜總 乜總 全部都係奶共的人做主席 尤其係足總

識波
全華班嘅話一早輕取咗贏國啦

香港人西瓜靠大邊
撚會支持咩
之前都有連登仔話勁先撐
唔會盲撐

比你隊香港隊辛辛苦苦入到決賽週
全世界睇住你開波前奏中国国歌
諗起都興奮

岩呀，全華班一定一早大炒埋卡塔爾，出到線之後連日韓都唔係對手，最衰都係kim, 用乜鳩入籍兵

香港其實要諗參考 日本定韓國打法
韓國就簡單D 體力化 犯規戰術 快速完攻勢

日本就好難 絕大部份有整體意識 紀律性高
先可以控球在腳 再猜到禁區射
身體對抗需要減到最少